const Preguntas = [
  {
    pregunta: "Método especial para recorrer array",
    respuesta: "FOREACH",
  },
  {
    pregunta: "Sustituto del condicional IF",
    respuesta: "SWITCH",
  },
  {
    pregunta: "Apellido del programador creador de JavaScript",
    respuesta: "EICH",
  },
  {
    pregunta: "Propiedad que permite crear contenido HTML en una caja",
    respuesta: "INNERHTML",
  },
  {
    pregunta: "Método que convierte un string en un array",
    respuesta: "SPLIT",
  },
  {
    pregunta: "Método que convierte un array en un texto",
    respuesta: "JOIN",
  },
  {
    pregunta: "Canal de Youtube que hay que suscribirse si o si",
    respuesta: "SOYJAB",
  },
  {
    pregunta: "Propiedad que cuenta el número de caracteres de un string",
    respuesta: "LENGTH",
  },
  {
    pregunta: "Método que permite seleccionar una parte de un string",
    respuesta: "SUBSTRING",
  },
  {
    pregunta: "Método que permite unir dos arrays en uno",
    respuesta: "CONCAT",
  },
  {
    pregunta: "Mejor delantero peruano de la historia",
    respuesta: "PIZARRO",
  },
];

export default Preguntas;
